<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<changelog>

    <version>
        <number>0.22.0 Beta</number>
        <logs>
            <log>Cambiata la struttura interna dell'app, con unificazione della visualizzazione mobile con quella desktop.</log>
            <log>Cambiata la configurazione dell'app. Ottimizzata per ridurre i tempi di attesa e output della pagina.</log>
            <log>Le emittenti registrate sono inserite all'interno di un file XML apposito.</log>
            <log>Aggiornato il player interattivo. Ora disponibile di default per tutte le emittenti.</log>
            <log>Ottimizzata la homescreen con correzioni di vari bug.</log>
            <log>Correzione e bugfix di problematiche varie.</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>0.21.0 Beta</number>
        <logs>
            <log>Realizzazione del nuovo player interattivo. Disponibile per smartphone e desktop (Al momento, è disponibile solo per l'emittente RDL).</log>
            <log>Disattivato il precedente player mobile. Verrà riattivato esclusivamente per "emittenti" sprovviste di pagine dinamiche.</log>
            <log>Correzione e bugfix di problematiche varie.</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>0.20.0 Beta</number>
        <logs>
            <log>L'app entra ufficialmente nello stato di Beta-testing.</log>
            <log>Cambiata la modalità di indicazione della versione, non più basata sulla data di aggiornamento, ma sul numero di update dell'app.</log>
            <log>Avviata ufficialmente la "Roadmap" sulla Versione 1.0.0 (indicata a fine pagina CHANGELOG).</log>
            <log>Aggiunto script per iOS e iPadOS sul rilevamento uso browser/app.</log>
            <log>Correzione e bugfix script rilevamento app Android.</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>0.12.6 Alpha (Last Release)</number>
        <logs>
            <log>Aggiornata la lista emittenti nel menu in alto sinistra.</log>
            <log>Aggiornate le pagine "Cosa è RPIGRPUP PLAY", "COME FUNZIONA L'APP" e "HAI BISOGNO DI AIUTO".</log>
            <log>Corretto bug inizializzazione app per iOS e iPadOS.</log>
            <log>Aggiunto script di controllo gestione app per iOS e iPadOS.</log>
            <log>Correzione e bugfix di problematiche varie.</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>0.12.5 Aplha</number>
        <logs>
            <log>Realizzazione file XML per il Changelog.</log>
            <log>Aggiunto pulsante per la visualizzazione del Changelog.</log>
            <log>Correzione pagina About per la visualizzazione del Changelog.</log>
            <log>Correzione visualizzazione del Home Page.</log>
            <log>Reso automatico il cambio di versione dell'app in base all'ultima versione disponibile e dichiarata all'intero del Changelog.</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>0.12.2 Alpha</number>
        <logs>
            <log>Corretto il problema del caricamento del "Player Mobile" su iOS e derivati.</log>
            <log>Corretto e aggiunto nuovi script del "Player Mobile"</log>
            <log>Aggiornato slogan dell'emittente "RDL XMAS"</log>
            <log>Aggiunto il Changelog</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>0.11.30 Alpha</number>
        <logs>
            <log>Corretto la visualizzazione del "Player Mobile"</log>
            <log>Aggiornata la lista emittenti nel menu in alto sinistra</log>
            <log>Rimosse momentaneamente le WebTV nel menu in alto sinistra</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>0.11.29 Alpha</number>
        <logs>
            <log>Aggiunta nuova emittente "RDL XMAS"</log>
            <log>Corretta la visualizzazione del "PLAYER DESKTOP"</log>
            <log>Corretta la visualizzazione della lista emittenti in "Home Desktop" e "Home Mobile"</log>
            <log>Abilitato il "Player Mobile" anche in ambiente Desktop</log>
            <log>Aggiornato script che impedisce il refresh della pagina da Mobile</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>0.9.26 Alpha</number>
        <logs>
            <log>Cambiata l'URL del flusso audio di RDL e RC105</log>
            <log>Correzione e bugfix all'interno dello stile dell'app</log>
            <log>Correzione e bugfix all'interno dei metatag</log>
            <log>Aggiunto script di disabilitazione pulsante F5 da tastiera</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>0.9.24 Alpha</number>
        <logs>
            <log>Correzione e bugfix player video</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>0.9.23 Alpha</number>
        <logs>
            <log>Aggiunto player video</log>
            <log>Aggiunto collegamenti dei canali video delle emittenti</log>
            <log>Aggiunto in configurazione gli URL dei canali video delle emittenti</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>0.7.31 Alpha</number>
        <logs>
            <log>Correzione e bugfix all'interno della configurazione dell'app</log>
            <log>Rimozione dello script per lo "scroll to update page" da smartphone</log>
            <log>Aggiunti i metodi di contatto in About</log>
        </logs>
    </version>

    <version>
        <number>ROADMAP VERSIONE 1.0.0</number>
        <logs>
            <log>Roadmap non disponibile al pubblico.</log>
        </logs>
    </version>

</changelog>